\section{Discussion}

\subsection{Vestibulum at nulla ultricies}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Phasellus scelerisque, massa eu tempor imperdiet, dolor dolor commodo diam, non consectetur erat arcu quis mi. In nulla arcu, molestie vel diam in, euismod fringilla nunc. Ut vestibulum tempor porttitor. In hac habitasse platea dictumst. Morbi ac interdum nulla. Nam pellentesque ultricies metus, sed efficitur sapien faucibus vitae. Duis dignissim ex nisi, ac hendrerit tortor rhoncus ut. Integer quis tempus nibh. Aenean a orci quam. \\

Phasellus finibus aliquet sem scelerisque bibendum. Maecenas ornare feugiat tempor. Suspendisse eu laoreet dui, quis cursus diam. Nunc gravida, nibh nec lacinia feugiat, velit quam porta nisi, sit amet finibus augue odio ac metus. Nullam ut iaculis leo. Praesent sodales pretium lorem nec dictum. Sed vel tincidunt magna. Morbi sodales porta accumsan, \ref{eq:chem}. 

\begin{equation}
	\ce{ H+ + OH- <=>> H2O }
	\label{eq:chem}
\end{equation}